如果林鄭辭職傳聞係真 佢既下場會仲慘烈

呢個預測係劉細良幾日前做

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

一國兩制失敗既原因係林鄭,咁會點清算佢

辭工就無人大做啦

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

返英國者

共享大灣區榮譽

唔好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用一兩分鐘做一做下面呢份問卷

你估佢而家仲係為左個虛名係度磨爛席
想走都走唔到咋

如果好彩著到草 英國又唔做25仔向中共低頭
佢都係過賴昌星式生活

全定係哂中共手 除非佢唔驚無仔送終啦

葉劉

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

做軍妓啦

台灣都係因為你先統一唔到

佢個仔唔係係支那住咩

佢以為去到英國會冇事
咁多香港人係英國住，
一定日日去佢屋企搵林鄭敘舊

係，所以正常中共俾我哋仲嬲
如果唔係因為
今次反送中發展到今時今日咁
2020一定係國民黨贏

上面啲人好識玩政治
始終要有人出嚟去為呢個局面畫上句號
唯一方法就推個眾矢之的出嚟
社會就會變得繁榮安定

董伯伯好似都係辭工個喎

吹水啦
要走話有病壓力大
實走到架
衰左後果係要受架啦
威時串到仆街
衰時又受唔起丫
中共可俾利益你
都可以全家俾中共整死

唔好走著呀 搞掂埋明日大嶼同信用系統先好落台 依家走呢兩單野唔上唔落

比腳痛事件重現重創黨威

佢係被腳痛，同埋家族咁多生意，阿爺點都俾返幾分薄面

但木奠老實講，冇權冇勢，唔係中共揀佢佢屎都唔係，點同老矇董比

唔緊要啦 大家都明白林鄭唔忍心俾陳同佳走甩
對唔住潘生潘太

被自殺

係咪劉少奇既下場

佢無可能辭啦屌

周永康真係有絕症

除非中共話要炒佢先會因病退位
否則佢唔會走到 因為無人會肯接佢個位
火棒 蘇周屎黎 同我搞掂先准走

唔知佢係咪真係有辭職
但好肯定佢到呢一刻都係覺得自己冇錯
睇番前兩日蘋果流出果個speech就知 到今時今日仲係度講初心，又係度喊黎博同情

稱病不出成年已經OK

台灣真係重點黎
一個送支條例可以搞到幾年時間滲透冇晒
錢都唔係問題,問題係得返半年就選總統

特首辦晚上回覆：林太從無辭職過

Source:

林鄭係時候轉軚 如果唔係變下一個林彪

滲透點會無左
無減左

部署左三四十年既一國兩制就俾呢個人搞掂左

講得好

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

宣佈香港獨立係佢唯一出路

唔通出新聞犒話真係請辭過

台灣盤棋條數實入落佢度

佢一早就應該辭職， 以咖連想辭職都唔得

佢做緊政務司司長時已經話退任後退休同魔鬼做交易丫拿

會推撚咗張建宗上去

快入美國領事館 隔條街就到 唔使坐亡命車

董伯趁件事未發酵即急流湧退，走得合時；依家林鄭搞到咁大獲，唔係想走就走到，已經騎虎難下，為時已晚！

佢一日唔辭職反對力量只會越嚟越壯大激化
好多人對一國兩制嘅問題已經覺醒，返唔到轉頭
=============
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

理九得佢...

林奠搵勞工處求助啦

仲有幫手個堆四人幫

佢自殺謝罪係最好結局

一係抑鬱症
一係繼續做
自己揀

慘過貪曾10倍

屌，佢返去做英國人
吹得佢脹咩

有哂外國 passport, 唔順想走，即走都得啦。扮乜弱者？屌！

順推 ＋借位

［夢後］錢銀問題

葉劉出曬水

辭職雖然要中共批准，但如果林奠係中共未批之前就公開宣佈自己辭職，咁已經騎虎難下，要解決呢場政治風暴佢無得唔咁做

咁易咩，咁積極投共，去英國，英國唔搞佢咩。

［純紓發］我們缺乏了什麼？

不如搞個葉劉做特首後緩會，幫佢出力搞風搞雨。

林鄭好慘

利申 曲

抵撚死 柒婆

你認真屌得落？

其實預左
無論今次最後點收科都好都一定要一隻替死鬼, 而佢無論點都係最好既選擇
蛇咬都唔俾佢走啦緊係

唔好俾我批中

佢未來呢十年應該會出現「被自殺」

可能是事實, 但不應可憐.
佢由第一日比中共推出來做特首, 就應該預撚咗.

如果係真 咁老董其實功力真係非常深厚
當年腳痛落台可能係真

Push

抑鬱症嚴重既會自殺

agree

done 加油 學生關心社會好事

做黨妓，btw講還講

拿拿林落地獄

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

不愧為做過中策組

高級官員係全港最廢既社會階級，無人無物無民望無道德光環，係中共批鬥既最好對象

林鄭︰「生命受到威脅」

初心

狗都唔屌

仲有收唔到台灣 諗起佢全家被人清算就好爽

搞掂，支持學生哥理解成件事既真相，多d留意時事係好重要既

無培養政治人才 係英國埋落既一個炸彈

幫中共做野就係咁，無辭職既自由

一個兩國制失敗原因，面個浸喺林鄭月娥，底果浸，係failure by design, 一個霸權專政的系統, 騎在相對上民主自由的系統之上, 如果後者表現卓越成功, 前者又點會有位起企到呢？

佢一早應該死.

補返條link俾大家：

主題：一國兩制已亡，林鄭將成代罪羔羊

根本代罪羔羊就係支那人最鐘意用既野，
我夠膽講共產黨終有一日會用共產黨依個招牌黎做代罪羔羊，然後繼續撚化統治低賤支那人

希望你批中

懵董係根正苗紅既人
當時仲有咁多生意
共狗點都唔會趕盡殺絕
林奠係nobody 佢死撚硬

你on左9？要佢地鬼打鬼都唔會揀佢

老闆唔同人，無得比較

做完啦，加油啊

所以而家豉油黨rebrand 自己係03年真正既"保皇"黨

下場慘過donald tsang

佢老公同仔唔係係晒北京咩 ?

唔係！
無記錯的話董伯係磨咗超過一年先quit架

兩個英國仔係人質

屌你老母多得佢兩個唔少
為左佢個囡條命
要無左6個香港人既命

689而家都無人理啦
唔好睇到咁多人咁好記性

我諗柒婆好快就會去英國搵政治庇護

妹妹今次大撚獲喇

佢地起碼開始立法做野防明顯投共既將令先

英國大把共產黨員

劉細良呢三段片分析得唔錯
建議大家可以睇下

好想睇佢被清算 入去坐10碌8碌

我自己就覺得唔會咁簡單 宜家上台嗰個叫習近平 政治作風同過去嘅完全唔同 好難用翻過去一套擺落現屆去諗林鄭下場

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

應該講中晒
問題係大陸最鍾意就係拖
警察係嚴重失去地位 變成政治工具

聽住先
柒婆死攬黑警

所以我地要瞄準槍頭, 唔好畀對家用林奠轉移視線

都話當中共要做「英明神武」角色個陣

689係香港
去到英國就唔係咁講
個個當佢喪家犬係咁屌

我估呢樣野係林鄭放風出黎想自保
話自己係被迫想食2家茶禮 當然表面係話愛國
大陸睇穿應該就會殺左佢
睇黎佢2個仔應該唔係外國度

被自剎

最後一張圖係最正確, 對政治施政其實連立法會議員都不如

睇黎佢下場會仲慘過曾任權...
英國政府管治下既所謂精英全部都無政治智慧, 佢地只係聽指示.做野..
學陶生話齋..只係食環捉小販個LEVEL

返唔到轉頭架啦777……不如直接宣佈香港獨立做真．港獨之母可能仲有一線生機

共產黨只會將責任歸究一個人身上

721呼籲員佐級警察射波計劃
我既計劃
1.正式既公開信——招中英文人
2.聯署（市民支持罷工活動）——招IT朋友
3.約見各工會代表 —————招警察/政界朋友
4.如果唔得 直接呼籲警員自發(各文宣活動）——招designer
5.再失敗 都係去番721見

佢宜家兩個仔係咪安全先⋯

英國人培訓既AO 唔會教你做政客

所以佢仔去左德國？

唔走一定做炮灰，共產黨繼續英明神武

辭左小米

唔怪得話受人威脅，要警隊保護，不會出賣警隊

好似薄瓜瓜匿係美國一世唔敢返中國咁

連梁振英手段都高過777
起碼689任內化解左雨革魚革 兼且玩到你勇武本土永不超生

冇錯，老懵董同中共淵源咁深，點都要比返幾分薄面。但林鄭你憑乜？就憑你年年考第一？

我早已覺得柒婆其實處境危殆！

支共最撚反悔應該係請左張健宗做政務司，就算林鄭真係唔做 哩段起碼半年既真空期 唔通真係俾個弱智既做署理特首咩

唔好以為辭職就無事呀殺人兇手

唔好打飛機住
真係話之林奠佢陷家仆街死
最緊要香港人繼續爭取到我地要既野

佢真係想走？
佢前兩日先話唔會出賣班狗
唔會出賣警察姐係佢要攬住班狗啦
咁如果佢辭職嘅
又點攬住班狗呢
同埋一個咁貪權戀位嘅人
點會捨得自己辭職

自從劉曉明割席，
唔關黨中央同習近平事後
所有搞出來的事都係林鄭

如果警犬開真槍 都會係林鄭問題

佢醒少少
就學郭文貴果類 搵機會逃亡

之後你要自己作幾十份支持數據
唔係成份嘢就好偏見
btw希望你無俾你間學校同化左

有都話冇既

應該變到前國家主席劉少奇咁撚樣俾人鬥到不得善終

終極分化：777同共產黨

689至少唔會自視過高, 乾綱獨斷, 喺某個程度上可以有少少讓步妥協, 777咁嘅性格絕對唔適宜做政客

現代化少少 係犯左不知名罪名坐

被軟禁？

佢辭左中共一定搞到佢冚家剷

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

行行企企 爽撚到痺

689係仆街 但政治手腕真係高好撚多班
如果689處理69 我覺得佢會暫緩左 拖垮民意先再推
好似777咁69 100萬人仲出聲明刺激人 根本係弱智先諗到

sos

今晚海富陪陳伯上去

689係2014最後拖到用行政方法完場
旺角單野一野打沉本土派
開創DQ先河連和理非都KO埋

呢條仆街係玩政治高手黎

有冇中共近代史人可以俾d例子來？

大紀元

你估葉劉真係做到咩，志在撚狗撚下佢

屌大紀元黎既你老味
吹還吹 而家連法輪功都上位？

有幾慘烈，佢依家喺香港
最多著草去英國
但如果真係被迫要著草應該仲震驚世界
第一個流亡前特首

劉細良自己網台節目都係講返呢D
人地假假地都係前中央政策組

More

加油呀，但建議你去多啲渠道share問卷，如果唔係個數據好單一

吳明德都有喺大紀元d片度出現啦。
唔通咁你就話佢無料咩。

而家林鄭自己都幫唔到自己。因為班警察目前嚟講仲有些許利用價值，就係保護佢。加上就係林鄭做咗咁多年官，以佢一直嘅做事作風都係講完就算冇口齒居多，連市民都唔信佢講咩壽終正寢，係得班毅進狗感激涕零到以為特首射住。哩班傻仔都係政府馬前卒，到時一定係俾政府拎嚟出賣咖啦，始終哩度都係香港，做得高層大佬嘅都係唯利是圖，點會有咁多義氣呀。

吳志森又拍左條片

香港路易十四

要辭有幾難
佢約間電視台出嚟話自己想退
等中央覆

佢自己要面姐怕死姐
根本條友本身硬，你睇皇后碼頭就知
以為過咗打完你就無事
點知今次咁大件事

推

淋病毒蛾同警隊高層無退路，

白色狗。gif

我要全世界後生仔21號同我出撚哂黎！！！

而家已經好有同建制派攬炒既feel

咁就解釋到生命受威脅了

家下搞到咁撚大, 閪痛都走唔到架喇
我反而覺得佢想趁家下亂
盡快搞掂嘛啲AI街燈
當將功保過

鬼叫你個政務司係張建宗咩

係咪到時要救返林鄭

我想你中

唔係民進黨贏？

中央唔可以整死佢, 又唔可以俾佢走甩, 咁仲有咩野方法可以留住佢係度呢

呢啲政治議題寫好啲啊

無必要你作就係失實會搵唔到個立場
利申：2017年ies做港獨issue收到8成支持冇作過

面子問題
同埋搞到咁大鑊以上面官場文化點會比你自己走全身而退
一定要有人岀來落鑊祭旗彰顯黨威
單單係破壞雜總統一台灣超鄧趕毛既雄圖大業已經係死罪

接實有人接
不過個d人比佢更

Done

等你份報告

你放心都得
外國港人比香港中產更離地

搞掂
加油

加油啊 比多少少建議 option唔好淨係得是/否 可以加埋不知道/不清楚/中立

推！！

佢就係旨意班警察都收拾殘局, 甚至想搞到最後有警察死, 咁就以為可以民意翻盤 其實我好好奇, 而家係CCP唔畀佢用撤回, 定係佢自己唔肯用?

被暗殺？

推林鄭地位等同薄熙來

咁又係，佢政務官出身，乜背景都無
留名等佢比老共拋棄

林鄭係一舖過將689一步步搞散嘅嘢reconnect
仲搞到本來和理非嘅人都話要起義

根本就係想拎佢黎祭旗 比佢辭職 咁咪無人食呢啖屎？

sorry打擾曬，借一借位

[由今日起去到21號，就係最需要輿論戰既時候]

其實689 走之前己經剷徐哂好多障礙 林奠開局都好靚 點知佢we connect

689出黎救港未

我而家勸777唔好諗住用警察圍堵, 逼到暴動, 引解放軍入城呢招。到咗嗰日即係一國兩制正式崩潰之時, 777絕對會比香港人死得更快

現行既投訴上訪機制行之有效，我呼籲林女士可以主動上訪同中央聯絡。

佢諗都唔好諗老解 駐港老解613即刻見美國領事講唔會有行動

咁如果佢真係想咁做, 到時一定被抑鬱

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

林鄭一定要撐到底，落台就失去初心啦

佢未有 Passport 架
邊個話英國會俾居留權佢

屌，呢條柒婆做軍妓都益撚左佢

我理撚得佢慘唔慘烈
依家成個香港都慘烈緊啦

如果林鄭漏夜逃亡海外會點

Thanks🙏🙏已改

雖遠必誅

啱啱放咗去啲紅媒fb驚俾人騎劫

公墓員執行指令就得姐 推佢上去做政務官咪得個柒字
當香港人係下屬咁撚真係笑死
唔識政治真係有樣睇
比著689呢d 69暫緩己經解決晒
下個年度再推有閪人理
就算大陸求其搵個三線城市領導落嚟都冇咁柒
當年汪洋搞推普
幾千人出黎企下 口號都冇點嗌
即刻就出黎話冇諗住推普 仲話自己都學緊廣東話
再暗啞地係中小學狂推
過左幾年而家廣州咪得返舊區老野講廣東話囉

所以好彩而家名義係777
換轉係689呢個政治高手既話可能大家69之後就散場

上面既人唔係識玩政治，而係識玩內鬥。內鬥可以係政治，但政治不止於內鬥。

政治唔單單係你打我我打你，互揪只係一種手段，令事情有所進步先係目的。大陸唔係唔識，佢地只係識而唔想做。結果，就日日上演互揪大龍鳳俾你地睇，睇到你地好似追八卦咁。然後，民生？文明？經濟？理想？冇人記得lu.

真係厲害了我的国，竟然將內鬥同政治混為一談

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

林鄭唯一出路是宣佈香港獨立
自任臨時大總統

維尼咪權鬥第一
外交...

老毛啲fans係咁
内政一樣差

佢仲有少少智慧就臨死前爆大鑊啦，唔想見倒共產黨拎光環

好撚柒

乜搞到咁，你可以試下去網媒放link，蘋果/立場/now/rthk咁多有得你揀
我唔知你del唔del左紅媒個comment好，如果有心騎劫你份ies都有啲危。

最低消費=曾蔭權

梁振英都大把痛腳，所以而家咪勤玩facebook

做咗!

唔好攞劉少奇同佢比

放哂都只係得30個支持修例...

林奠真心

想返英國？
sorry，你信用唔夠分買唔到機票

唔好俾林奠外訪

唔怪得成日傳佢喊
快撚啲死啦屌佢老母

老董家兼有國民黨同強豪背景

深具統戰價值

可比蔣麗雲家族

我估柒婆心裡面當正我地成班恐怖分子咁
自己就用緊唔同恐怖分子談判嘅思維
一旦改字眼
佢就覺得自己係向班恐怖分子妥協咁
柒婆完全癲咗

值得參考

如果佢已經想辭職唔做，但中共唔批要佢執返手尾，但佢繼續縱容警暴，只會令件事沒完沒了，令啲人更加激進，已經有啲和理非都認同香港人係有權起義，除非係中共唔畀佢用撤回呢個字眼。但23條同國教都係撤回，而國教甚至之後斬件上，所以唔覺得中共需要企硬喺呢啲字眼度，因為中共最唔理嘅係合法性同法理依據。

解放軍講明唔會出動，佢真係覺得警察打人同拉人，可以解決件事，或者死咗前線警察就可以民意翻盤，就解決件事？佢真係咁柒菇碌？

鄭若華

抵撚死，睇下劉少奇。

睇佢個醫院 standup，佢答得顧左右而言他，FT 應該堅料黎 ！

如果我係林鄭，辭又唔畀辭，咁我做嘅第一樣嘢，就係同示威者和好，反正點都施政困難，倒不如過對家，任期完返英國算

但佢無咁做，即係中共應該有用其他嘢威逼利誘佢繼續做落去

佢成家條命係共產黨度

上政總天台有直通車去天堂，留咗位俾你㗎啦

全家都準備比共產黨清算

佢自己無得返

佢係任內走佬去英國就好笑了

最多咪死
佢死十次都唔夠啦

台獨之母

做人大先慘，又唔走得，等被清算